迪士尼涉助中国反人權洗白 南韓《花木蘭》抵制潮擴散

迪士尼真人電影《花木蘭》（Mulan）遭抵制的浪潮逐漸擴大，根據南韓《朝鮮日報》昨天（11日）報導，《花木蘭》即將在南韓上映，但因「協助中國的反人權犯罪正當化」而受到強烈批評，並進一步升級為抵制運動。

台灣抵制失敗

唔好信大外宣
迪士尼戲排尾三
二億以上迪士尼戲排包尾
台灣手足幫左手

台灣發大財

boycott

得罪香港人